認真一問 Youtube會員制同bomba個8蚊有咩分別

又係課金支持 比幾蚊得啲垃圾sticker同icon

唔知點解啲人唔屌呢個 淨係屌bomba

利申：唔課金做會員 亦無睇過bomba

無 因為fox黑鳩人憎

行就行先~死就死先
走太前

又係fox粉絲？

伍公子 同 Bomba 都行得太前

youtube會員制係無論你課唔課金都有得睇

bomba係你唔畀錢就冇得睇

YouTube都係有啲片課金先睇到喎

其實個會員制同twitch個Subscrie本質同一樣

會員限定嘅內容睇個youtuber點決定囉
早一晚有得睇/花絮/直播留VOD

行先死先

唔使再睇鬼向啦，冇人想睇你地呀

bomba衰係條垃圾片收8蚊
關會員系統撚事咩
如果個條片有水準邊有人屌

YouTube 會員制可以揀值得俾錢睇嘅content
Bomba 嘅content 唔值8 蚊

因為我覺得佢唔值8蚊囉
利申 認真毛

又loop又扮失憶
嗰時係因為Bomba嗰一年啲片keep住愈出愈垃圾
完全鳩拍
之後仲好意思拍一條收費片
廢唔撚屌得?